【不見不散，不撤不散】我想將呢首歌送俾幾位義士

一直都好喜歡Beyond三子時期嘅《不見不散》
首歌講到理想好遙遠，但係為咗對逝者嘅承諾，再絕望都一定會堅持落去

啱啱聽嘅時候諗起幾位義士
發現歌詞入面嘅「不見不散」其實可以換成「不撤不散」

-
-
-

不撤不散
不撤不散
我會等你
與你走進這空間

不撤不散
不撤不散
我會等你
與你跨過這高山

理想
或遠在無邊的遠方
還是已淡忘

承諾
讓我在無止地期待
我只有活

在活在未來
我已等到枯乾
但未感到絕望
完全是因你
可以在旁

我會奏著哀歌
替你點亮燭光

你縱使一去
不再復返
不撤不散
不撤不散
不撤不散
我會相信

縱是風里飛花
不撤不散
不撤不散
我會相信
教我相信好嗎